Kepa：不了

[img]

卡巴叔真係好慘

沙利開波前有無同佢講定
去到互射十二碼要換先
如果無嘅我覺得佢唔尊重正選門將
何況佢都救到一球
敗家果個係佐真奴

佢好似係有傷先比沙sir換

就算有冇講定 領隊話換你都要走架啦
唔係要個領隊黎做咩

咁都重撐得落，cls